[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(32) 6架新艦等爆肝

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

裝備推介(日版):

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):
[img]
[/img]
暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

LM

重諗住1000唔回算
點知一回就1001

得我想要路易九世

好勁 但係立繪真係麻麻

屌你100萬德巡經驗不如殺左我

歐根 德意志 3隻白皮 仲有隻紫重巡

我覺得幾正
唔係淨係睇立繪 都睇埋架船本身

將架graf spee 100 - 110

如果計埋驅就輕鬆

我要哂

1-70要29萬 放晒落去等收成得唔得

好似淨係計出擊？

緊係3隻白皮
順手練定等改造

我隻歐根90級打11-4升飽佢

睇立繪最想要伊吹

同好

未出歌倫比亞
唔知整到艦先 定出哥倫比亞先

留名

In

開左

真係要出動聖地亞哥
痴撚線 d飛機30架30架咁黎

好明顯比航母發揮 無乜自爆船 成堆飛機

同埋前排美帝d巡洋艦發揮好好

姐係克里夫爾4姊妹喇

乜野係航空戰艦

山城

睇下d擊破目標就知有幾多飛機

光輝同蘭利回歸

雙海都未練

BTW

大家d膠夠唔夠燒
研發船圖紙要用膠賭

60抽3隻牙哥 2隻明石

我150抽6隻牙哥

10抽 1貝爺1蒙彼利埃

gogogogo

我會唔會俾車車死

抽左100幾膠都冇紫個隻

大家加油

聽日返工小心出門口

20抽3 貝爺 1牙哥

歐根刷一百萬要170周11-4

我想中Aurora

安慰既係終於中左隻寧海

放多幾隻德巡啦

手多玩多40抽
出左3隻雪風、1隻吸血鬼、2隻Aurora
但全部都滿突左

常設都係慢慢造算。

開發點用

我想知個100萬經係過左個時間先開始計定咩

哇 不愧係克爹

有幾多隻新艦???

應該似每24個鐘開個quest比你做
理論上一星期一架新艦

而家有雪風造咩

冇野既 我會買油刷 +番工冇野做
一日廿萬啦

6架開發

3架常設艦

打錯
吹雪
成日搞亂左兩隻

邊度有得睇資料 真係搵唔到

1場11-4 2%
50場完phase1

之後有個任要打200萬經

雖然好想選羅恩 但見到D德國前排...
都係選路易算

150場
唔知出哥倫比亞未

我係想知 邊隻有得造
不過都唔該你先

路易九世要用咩嚟解

美巡洋？

就算肝得最快都要1星期先整到出黎
繼續hea算

如果開埋200萬經個任都未刷完100萬經
咁有冇得兩個任一齊做？

冇人知

巡洋係唔係輕重巡都包?

係

有冇解羅恩既巴打一齊共勉之

德國 …

除左歐根同德意志仲有乜

出遠征, 係宿舍, 大講堂D經唔知計唔計

3隻白皮

唔計

#met oo

日美英 三百萬經有咩難
德國

重有隻希佩爾
3重巡

拎得出黎既野都冇咁濟

係wo 日本有夕張

我決定7-2刷到天荒地老算 起碼三重巡可以一齊出

今鋪真係肝到佛誕

限定艦幾號收皮
仆街手殘緊左日本
冇升過日本艦

常設黎

新仔毫不猶豫揀咗君主
除咗要嘥時間先造到一隻之外仲有乜要注意？

好似冇咩巴打升出云咁

冇奶奶 打高級圖要上日向山城打鬼

出雲係咪要用戰巡戰列？

雪都差唔多撈哂點升
演習計唔計?

100LV以上果D有3M儲備經驗

100萬經係指所屬國家既艦出擊後經驗總和?
咁如果係100lv既艦係咪無經?
手頭上練左好多99,100lv艦
唔想練藍皮同白皮艦

100萬打後突破滿既話佢會儲經，我覺得應該計既

應該係海域出擊經驗
唔理你LV

唔該哂

如果24小時轉軚唔知會唔會乜都冇晒

諗都冇諗就選海皇星
皇家隊又多一員
可以開始練第二隻女王喇

有冇人整合左攻略?
冇玩國服唔知 點搞

你講日服D野?

係阿 今日8點維護完 見有好多任務 又見D人話留日任3次

標槍同綾波係咪必練

6隻有4隻係巡 要20張金巡圖
要打到幾時

喺，太勁

太多資料

揀一隻你鐘意既之後開始肝

緊係波最大個隻首選

唔知有冇錯

1.非限時WOWS活動:
入研究所揀一隻你中意既, 慢慢打經
(揀德國重巡?恭喜你啦!用3重巡打經啦)

2.限時小貝爾活動:
狂打主線拎小雞雞

3.小型建造多左D野

出雲002？

之後你咪跟番個條件肝船
佢要美系巡洋1M經咪拎三隻美巡肝爆佢

可以肝左羅恩同出雲先
一隻要德巡 一隻要日系大炮
之後先肝埋其他四隻

當然你睇立繪/強度做人另計

神技luckyE
124死剩隻歐根同企業過左

25張合1個

一個月都唔知砌唔砌到15張圖

出SR白毛都唔出SSR白毛

認真
SR難出D

有膠冇錢賭

賭左100膠得金皮
紫皮 放棄 隨緣算

原來安全海域左
5000血旗艦都頂得住11-4

落隻威奇塔仲正

稔落係咪應該等200萬經果個任先打100萬經

小貝爾

??

等埋200萬經個任開左先一次過刷
應該可以兩個任一齊做？

都係唔明點先有新艦,見佢開發咩24小時,係強化隻艦既能力定係就咁放置就整到架艦

研發開始後依次完成任務達成條件入手艦船
「開発開始」後順次開放される「開発任務」をこなし、新たな戦力を手に入れよう！

禁左開發開始個制之後
右邊有個任務List 做齊就有
每1日會開1個任

以為放置就解到任咁著數

即係好似之前d event咁 做完一個先可以做下一個？

其實我理解同上面一樣
時間到左就會直接開埋第二個 可唔可以同步做唔知要等聽日

5月都唔會轉核心商店
應唔應該換心智單元??

岩岩計過起碼都差5 6千先夠升

換哂先350粒核心，依家又有3倍，換定無壞

12/40

打左8-4, 9-4,10-4
如果每一級都係500分就可以hea住過

都講到明只做日任就可以拎到小貝爾，想拎埋後面啲獎勵先要肝

終點係10萬舊饅頭

不過好多金巡洋圖

肝下無壞

刷緊哥倫比亞
唔知10萬先定出艦先

手快揀左海王星
巡洋艦個100萬經計唔計每日任務，定係1–11圖出擊先計

打咩都計啦
我驚轉plan會全清咋

上面肝咁快做咩 簡直損人不利己

點損人

佢個計時得番10小時
係咪要10小時內打夠100萬

10小時開埋第2個任

營運:你個意見幾有趣, 我中意

呢六隻艦趕絕雙海隊

最多錦上添花, 動搖唔到佢地
利申:打到11章都未升完雙海

講緊肝既過程

其實係咪應該研究前排同後排一齊升比較有效率
不過無得集中一隻

一生人完成一次系列
NGA已經有人打完第一階段100萬經

分開左兩隻得架咩

唔係每24小時可變更一次咩
唔會一隻角研究完一項轉左就無吧

但轉走左另一隻仲計EXP? ?

要試下先知
佢有得轉我估係有得咁玩法

今晚8點再了解吓

如果一轉就冇都幾肝啊

換左佢會停你解鎖時間同任務進度

主要係唔想你班人用太多雙海咋

公告個度有寫，如果無理解錯轉開發第二隻個陣之前個隻進度會保持，但係同一個時間唔可以同時開發兩隻（唔可以前後排一齊升）

都係王點用
我諗 冇咩影響

中國魔法隊垃圾防空

犠牲集中一隻去換效率都唔得...
攪到咁農做乜

仆街喇我即刻升聖地阿哥

用三笠吃喝打左幾場出雲都係0%

空母都唔計
要戰艦/戰巡/航戰

吃喝唔係唔包咩?

轉第二架算

其實ok啦 我單歐根而家都22%
到200萬番8圖3重巡應該兩個星期一部冇問題

無所謂啦咁快攞到隻船都係放係度，每隻都三技練技有排搞，強化料仲要抽獎

一日進度, 是但啦

剩係睇到航空睇唔到戰艦
媽我好亂

山城改

23張113終於收工

200抽都未有montpelier

20抽中咗 不過中唔到紫色果隻

我都係
丹佛好難出
四姊妹差佢

你應該講12圖 呢隊野差唔多0防空

雙海+牙哥
後面光輝企業

應該夠防空喇？

羅恩同路易超勁...
羅恩係波特蘭上位 生存基本一樣 個盾仲可以保隊友 輸出贏埋波特蘭 低最上少少
路易係最上上位 重巡第二輸出 係低威奇塔少少 生存贏埋最上高雄 又勁又好J

雙Me光輝

加隻北卡/華盛頓就差唔多 12真係好有難度 幾好玩 以前出新圖d人係討論點低耗 而家係討論點過

重巡由垃圾到而加變到愈黎愈勁

因為LV120差唔多一倍機動
相信威奇塔
LV200就有輕巡機動

全110級打12-3同4 BOSS
會唔夠輸出 超時
遲下120先去撈船

唔止喇 大多數重巡都大概140%機動
同埋應該有排都唔會出130了 上次出110個陣有講幾時120 今次無講

算係咁啦
平衡返重巡空母

航母改埋優先人形敵人就perfect

今次新艦系統其實幾好
肝既又囉到、鹹魚都囉到
好過限建做到隻狗咁

做曬日任補底已經有小貝爺

如果有lock就正

似技能喎

BTW，升伊吹既記得即刻All in夕張個技

NGA成班人話要換走海王星
真係咁差咩

冇啦
已經刷左50幾萬經
升得黎都刷完

所以一直都話佛心game

得閒買下skin支持

海王星唔係好勁咩

諗過養君主，但皇家後排隊咁夠力又唔洗出住

原本稔住揀路易九世
但係都係揀海王星先
要升哂堆英巡上110

其實利安德上唔上110好
原來唔覺唔覺佢300萬經

N升110好平 唔怕蝕
不過300萬經左就唔洗升住啦 等新活動再升都未遲

睇落100萬經好難 打打下已經3成
係油問題依加

只怕N成長太低

110小天鵝加雪風真係異能生存體

迫用巡洋艦
用油一定唔小

本身利安德都好用
所以應該都升

下下full team咁上

落多隻謝菲

小貝法力追, 連寧海一半都追唔到

應該都有段時間唔接1300油委託

小貝有開場回血喎，係另一種玩法

海王星同鳳凰城一樣玩法

要睇埋新艦油耗先，面值海王星好似大力啲，生存力就兩隻差不多

好耐冇接

以一兩日應該都照接
始終要升下新艦

係屋企飲可樂算

2萬油都好快燒晒, 成個月都冇跑過1200任

今次真係唔夠油用

平時屌太多油
而家就無油

油到用時方恨少

未出11圖前接完又接 d油先唔會產能過剩
依家新艦經驗需求如果100萬同200萬經獨立計算而且每次只可以一首艦 保守估計一隻都幾萬油

咁人地for你半個月一架

最快都6日
1日刷50萬經差唔多

唔錯啊 鳳凰上位

用緊110三幻神刷11圖 三百萬經應該兩個禮拜啦

btw綾波個新skin動作好型

如果可以令前排穩定拎到MVP
1場11-4有3萬經

道中而家獨角獸+羅尼德+維修
基本上前排囉硬

用鐵必制冇人權

火燒雲 君主兩隻都超高攻超越曬現有d戰列
油耗高過金艦 整攻略條友話可以當佢係彩艦黎睇

搞左海王星先搞君主
君主個技明係全攻型

下 原來計一隻架咋？

啫係點

整緊伊吹
下隻都係諗住整君主

D油唔覺唔覺得返3000

刷左63萬
仲有6000

52萬
諗緊開唔開信箱

換咩好 有2枝彩雷

核心

而家all in核心

lv120太遠

有冇人知小貝爾個故事係點 唔小心飛走晒

明石同夕張做實驗，射中貝爺

又係明石搞嘅鬼

好似係300萬經可以同時儲

唔係寫住要解左經驗1先咩

咁有冇得6隻同時練

轉船->乜都唔打等幾日->開晒D任先打返?

冇

係？ 咁我柒左
以為見佢開啟左任務二
可以同時進行咁
beta服

如果中途轉第二個會無晒d經

300萬經冇得同時儲

頭先轉左一次, 冇洗到D經

係咁可唔可以同時儲唔同船既第一次1m exp？

唔得
可以睇兀上2樓張圖
中文全部野都講得好清楚

唔該巴打
冇仔細咁睇

撈哂船
邊一張圖升LV CP值高?

轉左海王星用貝爺同極光都係冇經加
試到好煩,不如直接比份LIST黎照抄算啦

自膠
打兩場9-4道中先有1%

拎唔到MVP?

唔夠後排搶

7-2

唔該巴打

仲稔住睇下有冇可能打到6萬個饅頭
但係要打260次11章 打成5 60個鐘
要刷經又唔可以慳油

打到25000算

其實都係刷11-4姐

差阿賀野

1-10圖放3隻英巡係前面太哂油

有利安德3姊妹都好少少既
26油前排夠頂既

最簡單應該係路易同君主了

阿基里斯不了 阻住我用Ajax
反正都係刷經我練埋belfast aurora 等開120

不過打一場都要40幾油

睇住巴哈D老手教班新手開箱都唔好刷3-2 3-4
真係心諗佢地離地到仆街

新手邊撚度變咁多紫箱
打10張設計圖換紫裝好過等到佛誕先儲到一個紫箱之後開藍武
重可以順手練艦

發現bug

除左海王星同伊吹之外全部都T0

想吹埋D無聊水或者想睇下新聞可以過巴哈 想學玩就千其唔好
要當果度丐幫咁 成班垃圾互含互奶
連10圖都未過到都爭住扮大佬教新手
就算幾勁都好乞衣之中既霸主都係乞衣

睇完NGA講真心有小小想轉去升君主
但等升完海王星先，立繪好J緊要d

啱 我都點都整左伊吹先

最好J一定係路易19

可惜張圖個骨架鳩嚟咗

立繪第1,能力第2

各種高難度動作

60% 仲有30個鐘刷埋個40萬

有冇巴打有新既艦娘排行同配裝傷害圖？
第一頁果個唔知點解我睇係死左圖，睇唔到

太耐無認真玩，11圖auto都唔係好穩，要大執組隊配裝一次

呢樣樓上咪有

第一頁打錯code
2百幾個回覆先有人發現

我建議如果真係睇就睇呢頁個個 最好去埋海事局睇前後排輸出生存個個表 70%攻略都係呢個作者寫

終於打完100萬英巡 HEA返兩日再打

仲努力緊 得40%

呢個最簡單 胡德/公爵旗艦 每場三千幾

抽撚左4隻谷風都冇SSR白毛

又話養生Game 結果個個都肝

原來變完全體要300張藍圖,咁300萬經慢慢R都唔算好多JE

原來轉左排版
我仲以為好似之前咁，但北宅做乜跌落T1既？定果個剩係for打12圖

唔同人嘅排行

好似話LV120升好少野
德國AA又唔好

簡體 直接copy作者

华盛顿约克现在可以说完全相同水平，自爆和防空，对道中队boss适应性，都是互有胜负，分不出高下的状态
和她们相比，北宅在耐久成长被砍了以后，已经没那么耀眼了
甚至在12图的路基混凝土飞机的威胁下，北卡都有冲击T0.5的实力，而北宅反而最后考虑
当然T1水平跟不等于需要有爱才用的程度，足够的实力还是没问题

完全冇提空母

航母無加新野無變過

唔係英戰巡係英巡洋

唔提空母係因為上位陣根本唔會變 就算比你升到200級都係
如果真係出圖紙船既空母首先你招技一定要op過大E 同光輝盾

打到後面圖真係唔撚會想擺航母

純粹比圖紙艦推左落去
果兩架太暴力

遲下你12唔用航母我乜都得
超多飛機對面防空又低 官方開始平衡兩邊

靠一架3D5應該比堆混凝土撞死

對唔住巴打
未打到

終於開始平衡，話說都好耐無新航母出，最近都一堆戰艦

以度正常唔應該有人打緊
beta服既野

如果佢唔係打小貝爾清任
我真係唔會繼續推圖
依加又full team咁打 完全未研究過低耗打法

+1

睇我霧島裝煙花彈再加個煙花彈幕打爆晒佢

三式彈而家上曬位

12圖 BOSS通用隊係胡德+企業+光輝

無自爆仔胡德穩左

飛機防空真係好空氣
就算防到都唔會留意

胡德又有防空又可以裝金高平, 又可以裝三式彈
贏晒

出雲依家先60%
冇油啦

飛機防空不知幾勁

下 唔係掛

有防空圈成日都當左係前排射爆

324膠賭到87膠
終於出montpelier

重有台灣仔打飛機零破100lv刷野有幾好
又講0破10-4低耗油刷饅頭
而家beta服已經個個突破曬刷120lv

日服就唔驚 反正都突晒

刷100萬經果陣終於刷到poi
刷完3-4,6-4 跟著應該去邊刷好

8-4 10-4

重有9-4

慢慢刷緊SG, 人手一粒

1千油都唔夠了 睇嚟可以停一停

轉左去戰列
睇返第一日打的海皇星經驗冇晒
千祈唔好轉呀

轉返海皇星好似會回復返

顯示問題 其實仲係度

Hello Hello
入坑一段時間但一直玩少前冇咩點玩呢邊,
見呢邊大型更新左想認真玩返, 有冇啲谷可以加入下
求一下體檢?

死啦 得70幾lv 唔夠打咁後
係前面求其搵D野刷下算

你到貼係到問 冇谷

可以係到貼!? 先感謝

我現在兩編隊,
1) 企業+胡德+獨角_雪風+波特蘭+貝爾
2) 提爾+光輝+女王_吃手手+愛宕+印第安

主要有兩個問題...
一是我這兩編隊有沒有更好建議?
二是我未來應先升那幾支? 改造那幾隻先??

打完一百萬都係無可倫比亞
休息一日後日再黎

唔會砌死6隻一隊
1-9圖求其用堆100LV就打得贏
10-11圖就跟關砌隊

重有5%先100萬
但得返700油

佢開左11圖之後我買返月卡仲要係咁買油

場場都60幾油

信箱重有4000油
諗緊開唔開埋佢

你仲有200萬啊
買油支持遊戲啦

好耐冇入驚了

好彩開活動前儲爆左油
不過300萬應該都唔撚夠油打 重要打饅頭

饅頭先易
刷左200萬都有多la

我刷完100萬先岩岩換到小貝爾

小貝爾簡單啦正常玩一定有
刷饅頭主要係睇後面D獎品

目標係6萬拎曬d圖紙同覺醒料

我都想打6萬但係要刷經冇得低耗
唔夠油刷上去

低耗易
但3隻前排先煩

聽晚開始要一日50萬

睇返110lv打後要幾多經升lv
升100lv真係微不足道

加油

我拎三幻神獨角獸瘋狂刷84

6萬PT 84一場80
計你做任拎到二萬
要打500場 當一場100油 都係5萬油

任原來得9KPT
都係用多萬3油

已經20000pt

999 呢個咩黎

完成六次第五章任何一關囉

OK

屌 唔小心洗走十舊膠出金圖既科研

用膠不了

其實而家科研咩任最好

真心唔想佢出大活動住
唔係真係無油打

見NGA好似話落返9-4刷好過

why

後排個要求細d

當前排3巡洋+後排戰艦清自爆要40油 打王都起碼4 50油
11章我放多隻明石順便儲經要51油

9-4一輪8分鐘 250油左右 100饅頭
3巡洋5場3星全拎MVP儲大概18000經
旗艦儲7000經
200萬要打111場 27750油 15個鐘 11100個饅頭

11章一輪11分鐘 370油左右 180饅頭
3巡洋6場3星全拎MVP大概30000經
旗艦儲11000經
200萬要打 67場 24790油 12個鐘 12060個饅頭

我寧願刷11-3順便刷支防空

11-3點組？
我硬極都要400油

道中我稔緊用明石定祥鳳
明石就雙裝填BUFF+保女王 有維修可以係咁踩3星
用祥鳳就打快D但係驚女王燒死

王隊仲有隻aurora抽一抽水一場1500經

total 百五抽冇蒙彼利埃
放棄每日一造算

常註真係唔值, 之前無間斷出建造任應該大家都冇晒膠粒

真係為啖氣先係咁造
而家吞左啖氣佢

我170 貝爺3d5都唔知拆左幾隻

200萬經未出
連hard mode都唔想打

平常心撈艦

唔好成日睇住個200萬

重有8個鐘，好難唔等

見nga話要300幾張圖紙先改得完
睇黎改晒6隻應該要出年

升出雲連船都冇得撈

我覺得ok 可能改到一半已經夠用
而且官方會睇情況出活動 加快進度

343張圖紙
一日都唔知有冇一張 點改

本身都唔夠錢洗, 仲要D研究下下都係錢

出到隻船先講啦

次次金研究都8000

用魔方 lo

魔方＋錢

原本唔多會送石換黎穩定既造船資源(膠,錢)
而家多左個研究好似個平衡開始變差...

只係由放置變左爆肝

媽,新月終於肯出黎
仲差尼古拉斯就去得10圖

之前日日爆油爆錢買咖喱

而家好快用哂

不過又唔係限時野 , 慢慢玩 , 總會做到

新手先慘
老手玩到90幾lv無咩壓力

開波

d研究你咪自己搵唔洗資源個d做lo

老手打果一百萬已經打到仆街

打完1M

我仲有船要撈

撈下撈下唔經唔覺都80% , 仲要6艦出擊70油一場

100萬 都未過

開肝

100萬先61%

一次114 1%

230油換18k經驗

要打100場11章

其實而家係咪淨係會用單海日仙 好小用到雙海?

其實咁快打完果300萬無圖紙改
慢慢黎算啦

利申:打緊11-4 升 300萬

有得打下11-4 撈下船未算好囉
升出雲好辛苦

三笠 日向 明石 前面用隻雪風都打到11-4啦
係用多D油

但工作艦好似唔食EXP

君主最易升

計計下真係發覺60000饅頭真係好難搞

冇鑽買油冇儲信箱應該唔得

20% 唉算啦唔追求佢時間到即刻搞掂二百萬
太chur

本來就唔係限時野 , 慢慢打

我連君主嗰一百萬都未打完

未打完same here

幼女赤城

諗緊放棄陣經驗低耗刷陣饅頭先
唔係照而家情況驚無咁多油出

每日66萬經
就可以時間到即刻搞掂

第埋200萬經先肝, NOW休息下先

泡菜既仇女大獵巫燒到韓服

其實張圖幾靚

14% 100萬 收集驚要hea玩先岩架嘛

個研究成日都係比錢任 整到我離60萬愈黎愈遠 44/60

垃圾韓國
大把game都燒緊

咩事

少女前線之前已經燒過

係唔係on9
韓仔

泡菜兩邊都on99
成日都覺得香港班女咁就覺得香港男權社會

碧藍官方：你是不是？
畫師：不是
碧藍官方：那你和玩家說一下你不是
畫師：不說
玩家：你是不是？
畫師：你管我是不是
玩家：那你就是
畫師：你管我是不是

泡菜代理既解決手法根本有問題

我覺得畫師真係冇責任澄清

尤其泡菜果邊根本就同獵巫無分別
隨時Like左既所謂女性主義既post只係D雞碎野黎

日本同南泡女性都係冇地位架啦

班韓仔傻架嘛 合作起上黎搞死隻game
CLOSERS前排咪號召男性玩家集體拆裝棄game轉玩Soul Worker/其他
幾大件事下 出招大量補償同優惠

死喇, 呢D任一個都未解過

雖然弱智, 但某程度上幾團結

第一次玩既新手禮物黎架

twitter眼見follow緊既女性韓國畫師有份比人獵 之後唔係轉左私人ac就係消失埋

咁人物故事任除左雪風大人仲有邊個 ?

男就ilbe
女就megalia

d故事主角cow死女

瑞鶴個個故事 兩姊妹同時比便當指揮官
瑞鶴無自信低落 覺得唔夠姐姐有魅力
指揮官一句 翔鶴和瑞鶴是我的翅膀 不可能只選一邊

而家先兩萬 仲有四萬饅頭點刷啊

落返8-1刷算
當升下艦

8圖 20000/80*100=25000
11圖 20000/180*300=33333.3

雖然11圖多打8千油
但可以打少140場
睇下你想時間換油定油換時間

肝完9-4冇換隊入10圖火燒連環船

原來係差4萬 咁就差萬6油 240場
240場個肝應該無撚左

某女性偶像在看韓國國會議員也在看的女權主義相關的書
↓
不知為何男性們瘋狂diss這位偶像
↓
某作者批判了這些男性
↓
這位作者也被diss
↓
男性們向這位作者預定供稿的遊戲抗議
↓
稿件被撤下
↓
Nardack因為曾經給上面的作者點過贊也被認為是同黨，被diss
↓
向韓服碧藍航線抗議
↓
Nardack的畫作被撤下，碧藍官方要求Nardack聲明不支持女權主義

應該唔會去到咁on9架？

韓國仔係咁on9都唔出奇

岩岩計完 60000饅頭唔係比人打 冇必要為左1500晶片搞咁辛苦

成段活動得14日336個鐘左右
但係要刷60000饅頭起碼要刷60-80個鐘同70000-100000油
姐係每日要刷成4-5個鐘
如果壓油就蝕幾百萬經 刷多幾十粒鐘 但係之後又要刷返黎升120

建議Aim 25000就算數 之後就隨緣 過幾日仲要刷第二架圖紙船

真係隨緣算

43% 得翻4500油

大陸仔研究到d科研代碼會出d咩

項目代碼通式：A-000-BB

開頭的A說明了該科研項目的研究性質。
中間的000是項目編號，命名原則不明，目前僅部分項目解析。
結尾的BB代表該研究項目的規模和密等。

項目性質代碼：
B:戰鬥(Battle)數據相關項目
該項目需要去收集實戰數據的支持，需要派遣部隊進行戰鬥。

C:心智魔方的結構(Construction)解析相關項目
心智魔方結構的理論性質研究，需要給工程師們大量時間進行推導演算。

D:定向(Direction)建造艦娘相關項目
解析會影響建造出的艦娘種類的各種因素，並試圖控制變因達到指定建造的效果，需要心智魔方作為實驗素材或是資金的支持。

E:裝備(Equipment)相關項目
研究裝備和心智魔方之間的關聯，需要報廢的裝備作為研究素材。

G:有收益的(Gainful)研究項目
研究人員認為該項目除了發展科技同時還可以獲得大量利益，不過只是他們這麼認為，需要投入物資進行研究開發。

H:先驅(harbinger)向的研究項目
沒有成功案例的研究項目，不過總得有人去嘗試，該項目主要是實際地解析心智魔方的結構，因此需要心智魔方作為實驗素材。

Q:E項目的衍伸項目，同樣為裝備(eQuipment)相關項目
根據E項目所觀察到的結果，尋找控制和利用該結果的方式，需要投入各種部件輔助研究。

T:進行實地測試(Testing)，並再統計分析數據之研究項目。
將之前的研究成果進行應用，收集數據並修正問題，只需要在進行軍事委託時試用成果並回報。

項目流水編號
定向研發：
X18-定向至海王星
X31-定向至君主
X44-定向至伊吹
X59-定向至出雲
X74-定向至羅恩
X92-定向至路易九世

裝備科研：
X02-通用裝備項目
X10-主武器項目
X51-魚雷項目
X68-防空炮項目
X89-艦載機項目

附註:所有UL項目首數字都是0，然而首數字為0並非一定是UL項目

有d混亂 聲明唔支持女權定仇男邪教

頭先見到K島有講詳細D咁

為了澄清這件事, 碧藍韓服直接私我問我是否反社會組織的成員
即使我回覆說我沒有參與, 碧藍韓服仍要求我發推澄清我和Megalia (極端女性主義網站)無關, 也不支持女性主義

諗住係9-4刷完新月去10-2刷ホノルル
而家刷完100萬都未出新月

叫春完就出左

痴撚線
玩個game畫個畫都要政治正確
雖然我都好討厭女權撚平權撚
但唔應該將兩件事扯埋一齊講

連大陸雞都出埋
所有難抽到仆街既sr中晒都係冇ssr白毛

最好笑個twitter share個內容係有黑心企業又係屈人Megalia就炒鳩佢

同連登仔炒車差唔多

d核心過左就無嫁啦?
唔記得換

係喎屌
我真係勁好彩 心血來潮換咗枝彩雷

佢如果無講下架 會仲有

成千5未換
希望仲有啦

冇事po

而家冇事了
我好肯定頭先冇咗呢個位

日服好奇怪 咁耐都唔開黑白彈同818飛機

我都係

冇油啦

開左少少郵件 而家77%

仲有好多個200萬

打左I先有II

300膠終於肯出

1.裝備大大落後
2.唔開T0華盛頓

日服開始無人權
強化用料韓服都係同beta服同水平,變左日服特別多
心智單元無跟到進度,日服進度再追得貼既隨時唔換核心商店既會唔夠用,唔似beta服儲經又一段時間儲,核心又一段時間儲
就好似初期某段時間咁明明手上有堆活動就係都唔放出黎

hea玩

最ON9係佢係日本做咁多宣傳但係遊戲內容無返個相對既努力

剛剛醒起心情閃閃下個陣會有1.2 倍exp

肝左幾日先記得無上宿舍2樓好耐 蝕左好多

應該唔想行太快要等埋班新手
又要引返班鹹魚同回鍋玩家返黎接軌

心智單元 升lv呢d繼續長玩就有唔係問題
用料又用多d 又有d勁野hold住唔出先唔知想點

今年一定倒

但你真係想華盛頓+新event出？

家下咁樣樣乜都唔出都夠我玩1年

淨係六艘新船都要玩到換十次肝啦

冇北卡同華盛頓點打12章.............

本來照開新活動係無問題
問題在於最近果2個活動

雞仔饅頭唔強求後面堆獎勵既只要小貝爾可以由得佢
但係而家日服就係好缺心智單元
而要拎哂獎勵要成60000,9成以上玩家都唔會達到
點解係要將個門檻設到咁高而時限又咁短?就算你課油狂農達標啦,過程會有樂趣嗎?
將個時限拉長/永久大家安樂唔好,佢醒目既其實可以hard/活動關都出饅頭,委託又可以有D饅頭幫補下,但佢係要你農normal主線

合作艦農EXP唔係問題
而係每次農得1隻,又只可用指定既所屬艦去農
農已經唔係好有趣,仲要加埋個限制,而家係要同其他game鬥M?
唯一慶幸係永久活動,有心既拉長黎打既始終會得到

應該話唯一仆街既係永久活動

如果係限時我就直頭PASS撚左唔打

而家個個肝新船先冇油姐
之前大把時間出新活動wo

真係有油都唔想打

終於出左

你J埋禾o個份

饅頭真係搞鳩大家
60000個真係唔知點打
上位果班打到30000真係覺得佢地爆肝

COS☆ぱこ果幾套好耐睇d

好似上次咁60場保底咪算

不嬲呢d活動都係開俾肝帝玩
我就肝到30000算數

平時一日打十幾場，完event前幾日可以囉曬全部野
但今次係打到死，重要有開發任一齊
變相叫人刷高lv

其實d艦佢預你長期刷 你就算整到出黎d藍圖都起碼玩3個月

3小時前

11章撈晒
用咩關刷雞仔好?

冇北卡同華盛頓都夠打12章
有約克公爵同胡德

我計過 一般人打3萬至4萬好正常
6萬要肝爆 可以放棄

要快就打8-4 4戰出BOSS
要錢就7-2
要經驗就繼續11章

抉擇

刷到二百萬97%終於有哥倫比亞

你慘啲
100萬6x%已經出咗

其實呢d活動佢無預計你拎得曬 好似fgo個d無限池咁 係比你得閒個d人一個bonus姐 d獎勵又唔話無左唔得

1500個unit真係算啦
爆3條女到110 lv就冇
又返工又讀書又考試點肝

LOLI貝爾 打幾多先有

1萬

終於打完200萬

其實肝夠10000可以收手
我就應該12000拎埋彩箱，之後hea打算

開服玩到而家 活動次次都係拎完最重要既野加少少分拎雜物就結束
開心得黎又唔辛苦

我都係
上次要抽3階段個活動我連3階D傢俱都冇抽哂

今次整新艦已經係我最肝既一次

頭頭尾尾有4個大型油任可以做/跑緊
真係雪中送炭

而家先35%
今日出左街打都無打過

11-3同11-4 boss隊點組?

唔夠力打

前兩日放假 油肝到見底

今日一返工D油又係咁回返上去

有無試過手動先

11-4隻boss好多魚雷要避，自律會食哂

打到安全海域先再自律會好D

wow左未？

就係手動唔夠力

我用呢隊打道中4場同boss順便升Lv同做exp研究，開荒時要手動 而家安全左自律

仲刷緊哥倫比亞

波特蘭升唔升LV110好?

唔夠力就落歐若拉 海倫娜

升啦

藍底用好少晶片，平靚正

冇歐苦拉

呢個問題之前答過我paste多次
卡關無非幾個原因
一係命中唔夠大炮瘋狂MISS
一係冇裝魚雷板比魚雷轟死
一係無減速飛機瘋狂炸海
一係無輸出因為你等級唔夠
你中邊樣?

其中一隻夠架喇 海倫娜>歐若拉

應該衰手殘,d彈點中都好似打唔入隻boss

其實3星左,之不過得1次拎s

後排用乜

NGA出左科研效率榜

日版無英文字

2空母1戰艦同埋2戰艦1空母都試過

用邊架呀

諗起艦c入啱艦種就得

艦B技能影響好大

我咁都過到，三航，調過速的，祥鳳起機先，之後到大E，最後係蘿莉控，可以不斷起機，之後海上啲水雷會不斷咁被清走。

搞到諗緊邊個打邊個

諗起之前啲人話艦B係無腦廢萌嘅射擊Game，艦C係要需要思考，裝配好有學問嘅神Game

仆街
海事局個科研表得code
究竟測試姐係咩任

艦C與其話要思考，不如話下下都係賭運既game

有冇大佬陣間拎到新船

十分認同，我就係俾羅盤娘同啲無定向發射嘅炮彈激到轉會過嚟

各有各好，無需比較

me

11-4來來去去都係方舟+戰列
北宅又好，公爵又好，第三隻配咩其實無關係

開荒時無歐若拉，未又係克爹海媽波特紫開圖
後面公爵方舟獨角獸

推到50%
反正唔趕升

兩邊啲囡囡都好好丁，想睇下艦C 2.0會有咩轉變。

114 一係你就減速 一係就上命中裝 戰艦首推北宅公爵 航母企業 方舟

114自爆船係三架平排一齊黎 北宅用三連152可以一野清曬

養生一天再肝出雲
開心既係暫時撈晒全部海域掉落了
而家得千五油

艦c一沉就真係成架船無嚇親我

等你珍惜啲艦，唔好亂嚟

巨頭

有靚裝高練度都卡成個星期
仲要比人笑
果陣棄埋轉會gbf

我打完100萬已經得返千5油
肝唔到200萬

肝完300萬想去返前面肝慢頭算
但依家先200萬20%

出長門了

胡德/約克/方舟,約克/光輝/方舟

係好奇妙咁s唔到

五月尾大型event
睇圖咁蘿莉feel

點解s唔到 過時定死人

蘿莉好呀

想整出雲同我講五月未長門
只好先肝伊吹

蘿莉萬歲

fbi

又有蘿莉本子

我仲有200粒膠，黎啦

仲諗住繼續賭小型，而家忍手留膠先。

姐係又無華盛頓

膠我大把

但無錢

200萬經任即刻唔打
全力留資源

長門勁過華盛頓咪得

日本防空

但三笠比人踢出局咁

咩啊碧藍長門不嬲蘿莉黎

敢改長門人設就棄驚.jpg

冇睇過呢張圖
淨係睇game入面d Q版唔覺得似蘿莉咁
而且又估唔到Big seven係蘿莉

認住個死人頭盔

我都出左

嘩D圖, 升到2046都未有啦

一隻船要313張
唔需要太擔心
遲下活動一定有

按照現時日日都有圖入手既速度
一般玩家肝到第3隻左右應該差唔多儲足圖等艦到
肝帝就另計啦

你老尾我升唔到上10級？

好多肝帝

200萬先岩岩開始

佢唔比我升10級 ？

53% 得返3K油

41張先12級 慢慢肝啦

屌原來強化等級黎
即係每10級一破啦

要你架船lv 10....

可唔可以開發第2隻, 之後食自己.....

應該跟10>30>70咁突?

而家啲膠同錢俾開發偷晒

強化等級每5級升一次能力 每10級突破一次
就算零破都可以上100 可以儲經驗上120

唔得 唯一性
冇得退役

【アズレン】オーケストラ生演奏による「アズールレーンメドレー」【交響アクティブNEETs】

温書嘅時候有新音樂聽了

终於肝完出雲..
真係要休息下先

好正

開始刷神通
想問有冇低消費隊？
同神通係sr我應該點打好？
全清/出boss就打？

出boss就打

得Boss出, 冇人會下下全清

好彩之前冇全清
Btw仲諗住神通係紫皮卒都會出

9-4 10-4 11-4
尾關紫皮得BOSS出

明明諗住今日養生結果都係走左去肝

100萬經而家先完成68%

想問下高幾多lv開始少經
打緊8-1 好似越打越少經 諗緊轉邊關

8圖最抵刷 一隊可以連道中打埋王
後排0破前排刷經 / 前排0破旗艦刷經
9圖用唔到0破

愈刷愈少經因為心情冇KEEP綠閃臉

大家用邊隻0破？
刷一百萬已經想死

一有目標就停唔到 當清下個倉D咖哩

大七 黑暗界
前排求其白皮

全世界都在欺凌摩耶

有時都唔明自律點玩
隊野平時刷11-4王都S勝
但今日同一隊野刷真係成日A勝

搵左隻LV70不死驅打到就沉

稔稔下應該陸版先得 0破前排打王會死

你地會升多隻0破複製人
我自己唔多鐘意升複製人

保住左個肝

有冇人法國自律個AI改進左

D囡囡打BOSS識行到中間先放魚雷, 同埋後排會等有人型敵人先開炮 是不是old news了

無睇

開炮就係 但魚雷真係唔知

差不多一樣

日服0破不了 升100lv都唔得
同埋而家佢開lv上限都趕絕緊低耗

你地d郵件爆左100未？

係6-1升完羅恩好感己經刷左50萬經比伊吹

係wo 無衰減咁8圖真係幾抵刷
不過呢家唔夠lv 1+3
遲d試下先

爆左

係唔係會繼續儲落去唔會比系統食？

同一個circle同日會推出另外一隻Jazz arrange 同人CD

唔會

其實就係無限
我而家都158/100

點解你地打得咁快
我而家先打到200萬經 GE 5%

夕張由30LV幾日就上到85LV

屌佢老木個個任都要錢 得返6000蚊咋屌

same 刷關d錢cover唔翻

搞咁多動作落咁多廣告
twitter都係49萬 仲要keep住加加減減
年尾都唔知有無600萬玩家活動

唔好執柒啊

而家都唔會點爆得起, keep住好似艦C咁長草>打活無限loop, 應該都係冇乜新手會入坑

其他game都係咁，開完Ser之後半年仲係度玩嗰班人，就會繼續玩落去，好少再有新人入。想有新人入就唯有同啲大作出合作活動。

諗起fgo過咗一週年出伊莉雅合作
身邊多咗好多人玩

點同fgo比 而家呢隻game我覺得d活躍玩家都夠長期keep落去

fbi

雖然我都係因為出伊莉雅先玩

蘿莉就是動力

我女朋友都係因為伊莉亞入FGO坑，我自己就開Ser嗰期就開始玩

我係第一年黑貞個陣開始玩

今年年頭棄咗

之後同裝甲騎兵合作，睇吓會吸到咩人入嚟。某異能生存體會唔會變成一隻不死轟炸機

我覺得呢隻game最大問題唔需要點樣手動
自己就好耐未手動過
唔係幾岩手動玩家

我最多開荒手動

由頭auto到尾都得

貧弱

冇LV上限

日服終於可以零破100lv

無意義
無突破bonus 但用油係突破左既

肝完隻艦得返雙位數油
放住屋企吸經算

成日都出d要錢既研究真係仆街黎

武器時裝箱完全無能力買

就快窮到連建造都無錢

好耐未試過用到見底

最緊要就係
月尾開大event

呢頭未肝齊六艘艦
就要肝新野

次次新艦建造用哂d錢都造唔到
想唔見底都唔得
錢未見過底一定歐洲人黎

唔出華盛頓, HEA玩event

本身D錢有穩步上升 而家由46萬跌到42萬 然後KEEP住上唔到去

嘩
真係唔見咗好多喎

42萬

順手肝完伊吹一百萬 冇油啦

其實都ok 一路keep住15-16萬 一見到有路易藍圖就必做 而家升到lv12

蘿利長門好失禮你咩

我個肝真係跟唔到你地
點解可以咁農

我農完一百萬都就死喎

建造的話就....

跟返前幾次經驗應該得一隻要建

紫箱抽裝賣左佢都有錢既
但頂唔到幾耐 老手起碼都幾百個紫箱

硬係覺得長門一出就有skin

估好似雪風咁今次會跟三笠復刻一齊出
出埋Live2D

正
抽抽抽

等緊24小時前

同一隊野打10-4道中點解咁大差異
一係無傷一係重傷
有落滅火筒

應該有幾位巴打肝到入醫院

大型主力？

全部都3格塞死晒主要通道冇得唔打

ホノルル咁難出既

養緊生等夜晚開二百萬 刷完應該95級7-2經驗半減了

原來支援有藍圖,抽白毛抽到12XX章有著落

公爵個輸出長期高過胡德係唔係正常？

睇裝，我調轉，因為調左速，胡德點都開炮先，次次都係胡德MVP

有無巴打知點解會咁，一回家用wifi就咁

知道咩事了，謝謝各位

巴打真係好有禮貌

短期戰好正常

胡德靠高速彈幕輸出

公爵第一炮+50%

川內打11-3出？我見11-4王係川內 但大陸網話11-3出

係呀11-4係出哥倫比亞

見到12-4係ssr鳥海
唔買油撈真係撈到出年

長期無錢，要on99咁刷7-2

出左路易之後無咩動力肝第2隻君主

睇運數啦 依家一堆船都未見
雷電/新月/尼古拉斯/火奴魯魯/川內/哥倫比亞已經有排玩

ys 114出哥倫比亞

鹿兒島ser支援終於係胡德
for the first time in forever

玩到爛晒落完神檯又上番神檯先出

點爛都係戰巡第一
英國又有保證

幼女加賀竟然無人貼
btw艦B剩係出幼女船都可以再戰十年

cv名

fake

痴撚線

就黎300萬都未撈到

D錢多到亂咁fing
班台仔仲係度擔心營收

系列第一彈

即係之後仲有

Union 皇家 鐵血 北聯

漏咗東煌

睇個勢似乎開始出戰艦嘅改造

點解咁講

扶桑出改
之前都好似有隻戰艦出咗

之前白皮WFC?

個杯幾靚 但點解係用殘體寫碧藍個名

白皮冇人權

但點解唔係__ __ 杯?

果隻白皮反而改左
因為有日本仔整左以佢為主角既連續笑劇

你自己改裝一下咪得，前題係你抽得中

寄唔寄香港

唔知，我日本有朋友幫我收貨，所以唔使煩，中左的話

就執

6千萬

日服係5倍

泡菜服高過少前

唔怪得前排鋪天蓋地咁宣傳

陸服課金平D同埋冇計到android

個表好似唔太準, 睇下就算
唔好太認真

決定唔肝第二架住
做1200油委託刷下錢先
順便養下生

而家先肝完100萬

唔用1200油一個禮拜 d油又返曬黎

我連100萬都未完 慢慢黎唔使急

塊面係咪痴左條毛

ホノルル係咪真係咁難出
200萬50%都出唔到隻藍皮

モニター艦

射一炮連個頭都冇埋

笑胡德係阿嬸

唔好話我話
隻野又buff 戰列/戰巡就好笑

係既話就放入三笠隊算啦

依排不斷出d蘿莉角
重唔係同fbi合作緊

前後排全蘿莉, 正啊

應該唔會buff 喇
皇家隊已經有女皇

未100%就出左

因為可以期待下胡德同佢出擊時
胡德追加語音話お姉さんダルルォ

Btw 又係常設SR
即係唔洗追

建造都未必咁易出

常設SR即刻睇心情算
SSR、R都考慮下追

但講起胡德阿姨
明明胡德張立繪一開始少女黎
之後越變越老

胡德真係
預設立繪 >>>>>> all

泳裝好熟女

BETA服出左情報
重型建造

有無LINK比我恐慌一下

跟隨者 49.7萬

求過50萬

笑左

大湊大艦隊招募成員
大艦隊名稱:七海

正式養生hea到月尾
等活動周回先打英戰300萬

第2隻300萬都肝完

追得上解鎖速度

出雲

插金381狂開彈幕

我第二隻100萬都未做

Sex

望到張圖先醒起一戰重未開過

FBI

做左咩搞喊佢

總算肝得切

其實肝到第二隻最尾果啲係唔係全職指標官

以兩日無咩打，d油上返萬
但錢長期3位數

番工不嬲就公司desktop + notebook +ipad
照早打完卡食埋早餐做少少野之後11點開始肝+睇youtube

荀工

肝完300萬+另一隻100萬50%終於出左哥倫比亞
之後去肝4-2定4-3好

肝完第一隻 我覺得自己已經係超人黎
真係抖返幾日先

唔課金邊有油肝咁多
冇買油連第一隻200萬都未肝得完

要買返月卡

刷巡洋既話

想極端慳油就全隊0破打6圖 但係蝕經

8圖最抵刷 可以入0破後排慳油
雖然蝕經但係一定唔會搶Mvp

冇乜時間打又爆哂油既可以5-6船刷11圖燒油
順便儲後排經 但係會搶到mvp

遠水不能救近火

申利:月頭已經買左

11-3開箱

已經冇人在意開箱

唔係吊臂已經係一件值得慶祝嘅事

諗諗下到而家都仲未有地獄貓

我92lv都係得一架梭魚

刷兩架圖紙船先得40000
根本60000饅頭就唔係比人打
岩岩見nga果面仲有堆人稔住最後衝刺一日刷萬幾饅頭上60000

你個ser D人咁癲

第一名條友次次都頭3
之前仲有個痴線佬同佢爭第1第2
但係幾十日冇on唔知係比人封定係退左坑

今次好似第4定第5日就60000左
之前凜冬仲要第一日刷C3刷到過萬分

有油都無時間刷

有冇bot可以自動刷，返工真係無時間玩，放工又累過狗

好似會ban，唔好搏啦玩左咁多個月

琴晚先開始刷第1隻既200萬，都唔知幾時先刷完

hea玩表示唔識刷, 係咪11-4 6船 2隊咁樣倒?

未有安全海域前係咁

睇你有冇野撈
多油咪6船或者5船刷11-4
少油可以返8-4刷

7-2唔會好d?
順手刷錢

原裝仲好睇

大髀

粗過條腰

春麗腳

fbi

btw 重未建到谷風

700膠了 where is the 華盛頓

出長門都唔出華盛頓, 儲到一千粒 啦

我就夠1000啦

今日先重玩 打唔切了

會復刻
怕甚麼

你可以做足曬11-4任既，又唔係無可能出小貝爺既

11-3 boss安全海域左點先自律到
點打D魚雷都好撚痛

魚雷板

驚死就入齊6架

有冇埋配裝睇
其實我玩左咁耐都唔多知裝點配會好D
次次都係炮就用個表最top個D
其他裝個格就求其

方舟雙梭魚開到強襲+海媽都秒鬼左隻DD啦

開到強襲 算鳩數啦

萬用生存維修箱 燃燒傷害就滅火桶 魚雷就魚雷板 炮個d你起碼了解下每種高評價裝備ge特性 用死一隻唔好 睇餸食飯

其實開到咪又係要打兩波先完場

炮之前睇過下唔知up緊乜就放棄左冇睇

輕巡金155
日本DD 76炮

各位巴打 IOS通知 係唔係唔會震，唔會響？

另外有無巴打 玩竹敷 ser?

打11-3 BOSS 得A勝即刻升晒前排上LV105就有S

D咖哩就黎食晒 又唔想用油買

亂砌

冇開通知

朝早要起身餵女
唔係又餓死班女

其實炮既來來去去都係果幾支
驅：日驅就76炮、其他就金高平/金秋月、高炮擊+彈幕就120
輕巡：貝爹炮、克爹炮
重巡：得203skc
戰艦：彈幕艦就381改/410，其他就MK6，副炮就雙聯、三聯152

我竟然打完

痴能線
成個日服都唔知有冇100人有6萬

唔止咁少吧,而家我個服都有廿幾個,最後衝刺可能仲有多少少

初頭計落條數唔對路
點知打打下又打得完
大部分8-4打返黎,仲有6-1練低油船順便打

補充下重巡 核心換個支203都係好野 可以係多輕甲場合用/比德意志級打驅逐用 路易更加係必用(技能高爆彈增傷35%) 同埋新個兩支重巡炮分別係skc 試作203上位裝

戰列副砲我覺得就最講究
尤其而家d自爆越黎越厚血 已經唔係打到就得 仲要夠傷害
輕巡副砲起手最好就152雙連 比約克公爵呢d起手速度最頂級ge艦用連同時兩邊黎ge自爆都打到
三連彈速無咁快 但係高爆彈傷害高 如果本身船起手夠快就用呢個好 同埋因為子彈散布大可以清平排痴住橫線過黎ge自爆船
驅逐副砲金高平同128雙聯同樣道理

我優先揀金155試下會唔會食自爆食死
會食到死先轉
自爆太厚血我直接用150連裝
150起唔到手先用152雙聯

152三連反而最少用 主要貪佢夠射程清一清前面漏左既細船

維修前肝到去11-4
拎埋D分數喇, 可以休息一個星期

兩日就爆油

整左10飛 乜都冇

玩左廿飛，無pickup真係唔使諗，之後做日任睇運啦

新艦咩技？

11圖差隻差川內就可以封港
但11-3好似重難打過11-4

HMS威奇塔?

係呀, 11-3 D雷落晒防雷板都好鬼痛
而且有2隻BOSS

11-4 BOSS相比之下可能仲易過10-4神通

都唔係炮巡 應該差好遠

舢舨

炮艇, 副炮可清自爆

跟史實唔係連副炮都無咩

長草 養生從來沒有

屌啊?貝爺個活動完撚左?

完左啦

屌佢個任又寫到去5月10

今日咪5月10

咁佢應該比我打埋今日

重諗住做埋今日D日任岩岩好夠拎

巴打咁唔小心。

sor真係笑咗 5個月後見

下次記得睇公告喇

唔睇公告下場

話時話扶桑係唔係冇2技?
官方都預你半改?

但以個年代點解要半改
又唔係無勁後排

日戰齊技好高火力
之前半改山城齊技輸出好似最高(戰艦

技埋三笠日向buff?

加埋Z旗

而家應該係

日向
出雲
Unicorn

咁?

而加我覺得 如果大炮隊就
君主
女王
公爵

始終雙減速 又可以食哂女王buff

彈幕船點會放上面 ?

我冇跟次序

推圖好少會三炮

三炮手動打王超級快

打重甲就唔係

空母裝z旗加命中 效果好唔好

用返wows個裝啦好嗎?

呢個都算係技能嚟

13小時前

唔駛do咩

第一隻2百萬打到冇感覺

唔理了，等月尾活動先順便一路撈一路造

本身藍圖都唔夠

科研都係揀返唔消錢/消膠但有圖紙
已經不斷刷7-2都係頂唔順
無錢改造突破造船同升110

已經開始儲錢等月尾
出1200油委託 1次都有4500
1日出2次 + 每日 1日都有1萬幾蚊既

要肝300萬經
唔敢出1200油

肝完咪又係無圖升lv
慢慢打算

又換左立繪

月尾大型活動前仲要夾多個

次回更新後に開催される、小型海域イベントの任務報酬で入手可能！
btw做任就有 唔似beta服掉落限定

正

伊吹200萬終於90% 應該呢2日夠油刷埋佢

如果睇能力下隻揀邊隻好

君主/海王星

君主啦
又易刷又勁

冇人記得出過佢

兩隻重巡 君主係勁但個兩隻重巡仲顛

上位最上同上位波特蘭
但德國真係建議有萊比錫先刷 應該輕鬆好多

次次胡德BBAmax技都70%不發
希望君主唔係咁

整左咁多日第一次見到T0
不過冇錢

對我黎講免費先係T0

8個鐘免費T0

仲有兩隻驅

咁應該都整君主算

刷緊君主+1
打8-4可以1+3 1場200幾油 差唔多2萬經

各位巴打，如果我想造Roon 應該用邊幾隻船好打d?

德國地獄
你自己數吓有幾多德國巡洋

me慳油用3隻白皮輕巡

如果要打既應該無人會理
月尾開大型event
邊個同你曬油

儲圖鑑點都有要打架啦

下一隻諗住刷

我諗到了，3隻白皮爆刷3-4算，中金皮可賣

換多碌棒棒定換隔離兩支炮好

冇381改就換381改先
有就stronghold

有一碌比左胡德 但君主大7呢d彈幕船唔知岩唔岩用

君主大七火力高 用410好過
又慳返800核心
381改一支夠用 核心夠多先換多支備用
其實唔係勁410好多

火力高既彈幕船用410就夠
係胡德火力低要洗彈幕用381改特別勁

見D台狗吹到上天花板狗衝去換3支真係得啖笑

381改單發輸出唔夠410嚟，係reload極快

等個堆乜乜彈裝備等到2046

打到6關先發覺高雄係紙紮既

但無錢

但381改又唔洗換兩支，彩雷又無換
而家堆核心真係囉黎換資料之後就無用過

一個印仔成4千yen

黑白彈同818件件都800核心
起碼留2400先

而家有2700

仲有阿利桑拿 華盛頓全
婚200道中用可以瘋狂清場
381改頂多兩支夠

重巡升100以上會極大強化 基本上全部機動都+50%以上

連川內都出左
睇返可以返去前面打300萬經

成個小貝法活動到而家狂刷11-4都未出哥倫比亞

我係咪刷錯關

刷到3位數油就出咗

正常0破升到70lv唔似100 105 110lv會儲經
所以唔會提升圖紙船經驗進度

LV100之後先有得儲經
日服唔會0破囉

刷7-2升戰艦進度會塞多2隻0破後排
所以想問係咪一定要升到70退役不斷loop
不過諗深層應該唔比你0破係咁刷

WOWS經同儲經應該係兩回事喎

試製203洗唔洗換
如果要換換咩好
我有一支彩雷 一支 381改

一支203 之後儲核心啦 等黑白彈 818飛機
381可以換多支

要坐監了

約克打自爆好撚勁喎
啱啱打每日 後排約克+厭戰
唔記得噤AUTO 冇扣過血咁濟

打自爆T0 冇人快得過佢, 君主都慢佢少少

公爵真係勁到喊
減速炮，第一炮加50%攻，可以清自爆
本身數值又高
又有黑絲

根本無死角

月尾長門型打造真正隊伍

防空

咁唔計美國果3架
已經數到佢

胡德都高100架

下星期出鐵血驅？

淨係升堆有用既船上110都想死
開120都唔知點升

玩左N個月第一次4油任

第一隻摩耶好似都打左近百場先出
之後~200場都無再出
然後琴晚同今晚加埋打左應該100場未到,出左4隻

厭戰係唔係已經冇用

有公爵之後

不嬲就只係演習 公爵未算取代到佢 始終唔可以快速秒一個 但而家飛機buff左厭戰個位落企業勁好多 仲未計之後出d美國大砲

我已經用埋公爵算

現在、バグ修正や新機能実装の準備、パフォーマンス向上のため
アプリ更新を準備しております。

次回メンテナンス時にストアのアプリ更新（必須）を行う予定です。

※更新時に約500-800mbのデータをダウンロードする必要があります。
※更新が前後する場合があります。

留意返下次大更新

NGA見到:

結果阿貝(新重炮)有個隱藏設定，開火點位置在頭頂，導致在旗艦位置反而完蛋
倒是可以丟最下面當個完美僚艦

即係點

經夜降和玄虛小聖測試驗證，阿貝克隆比的副炮發射點上偏，彈幕發射點過頭頂。
因此會一些副作用，比如副炮打下方的自爆船容易漏子彈(擦肩而過)。靜待修復，或者設定如此。舉炮的代價，:-D

向下射會歪左 向上射會準左?

我好想講
我3-4 畢業啦
收工養肝去

真正畢業好似要各5隻
利申冇刷

我放棄啦
餵佢食金布算數

肝多九百萬收工

0圖紙

而家先剛剛開始第二架二百萬

放心啦點都會卡圖紙升唔到上去

刷完兩架船就日日淨係HARD同每日任養生

刷左一架已經養生

等活動

射爆

可以睇到底褲了

好想奶

幾日冇上黎，痴線佬幾時返左黎

230CM

高過個人

怪怪地?

買齊哂 我覺得幾得意

@azurlane_staff
5分5 分鐘前
更多 アズールレーン公式 已轉推 アズールレーン公式
次回メンテナンス後に、ボイス（CV：日笠陽子さん）実装予定！

ほかのボイス実装もぜひ、ご期待下さい！
#アズールレーン

仲未造到

打佢出黎囉

唔駛造 撈就有

開始挑戰地獄

小貝爾引領我回來

等左CV實裝好耐
仲要係陽子

【お知らせ】
次回メンテナンス後、キャラストーリーが追加！

山城・雨のち晴れ
グロリアス・栄光なる間奏曲

秘書艦に設定しメイン画面でタップすると、
ミニストーリーが見られる専用任務が解禁！

※キャラストーリー実装艦の一覧は「図鑑」で確認できます。

山城改計唔計

好似要換返件衫做未改先開到，腳膠改都有依個情況。